唔知會唔會有人出番本政變手冊出黎啦

如題

btw唔知會唔會被人捉呢？